10/11 20:00 日本 對 巴西 國際友誼賽

友誼賽無人睇

無人睇

LINK?

大陸Link

架仔咁樣好難唔吹

球證咁都要睇var

var真係吹賬

契仔安做超級連結人

岩岩個下勁到

又12M

Again

又12碼

屁馬點解一定要窒步

尼馬點解要學Zaza

Neymar

捉到路

痴線

馬些路

馬細路

係有接觸既但係巴西班友會唔會跌得太易

卡路士？

右腳

我都係咁諗

屁馬超級大傻仔

屁馬個樣

登到隻眼咁撚大 成隻沙皮狗咁
＿

巴西後備果批人腳都唔差
今年有力爭冠

問咗德國未？

德國今晚對英格蘭

仲有西班牙

2:0

泡贏緊哥倫比亞
son 2 球

就咁睇巴西猜波有小小夾硬 好靠個人技術修正

Maya

好勁

柒頭安有無出時間停頓？

依家隱左形

巴西終於有返9號啦

好勁 係唔夠高

睇到而家我覺得金章安最識同呢班冇乜默契既隊友配合

但係唔識踢車仔

佢時間停頓再睇清楚先傳
人地一下傳就會傳失

德國條防線點追 太快了